iu唔知咩頭

應該一個星期無洗頭 求其扎一扎就算
應該好香 好想大大力索

天氣凍 記得叫佢戴番bra

佢同我講話收到 多謝你提醒

無時無刻都有戴

害羞的波

解放乳

戴咗都飛咗點計

有冇加拿大圖

iu對波唔係巨乳 對腳唔係長腿
但又會令人目不轉睛望佢對波或者對腳

大陸妹咁

你都7撚懵懵

大陸妹抄佢但抄得好柒

今日最佳笑話

真係靚撚到飛起 唔識點形容佢

係，好好睇

IU本生已經係一件藝術品

d衣著咁正常, 覺得唔係佢自己襯

到底佢嘅賣點喺邊 除咗唱歌
有冇人可以講下

哇 又瘦又大波
多得佢發育期果陣無減肥
正

無，純粹係唱歌好聽，係咁多劣質kpop 音樂既主流入面，佢仍然堅守到自已音樂而且成功係好屈機

銀赫就好啦 屌過IU

求海量飛針圖

LM

一個活生生的有血有肉的人，而不是觸不可及的神話。

在韓國流水線一樣的愛豆中她也算是一股清流了，人美歌甜還才華橫溢，智商情商和唱商也都是一流的。

音源女王中的女王，她的音源是大霧，屠榜屢創紀錄，就連翻唱專都讓人害怕的存在，遮羞布論基本上不存在，她的音源成績放我本命身上真的要笑開花了。因為她巨大的國民度，就算是所謂當代最強的團體組合也要對她避退三舍。只要她有新的音樂作品，那她就會是當代最強，從根本說她是長期的當代最強。

一眾愛豆說著謝謝飯的支持，我愛你們的時候，她說:我會成為飯的底氣，我會為了飯們不在飯圈看人眼色而成長為優秀的歌手，我要保護我家的Uaena。說獲獎感言的時候，會把“Uaena”和“聽眾”單獨拿出來感謝，把Uaena和普通聽眾區別開來。

有了傷心的事的時候，別人都在強忍苦痛，笑著對飯說我很好，她卻說:該哭的時候就哭，該笑的時候就笑，這一切很自然發生的事希望很自然的表露出來，很自然的接受。

是啊，偶像是什麼？對於飯們來說，拋去雜亂的理由，就是一個求安慰的港灣，不開心了，就來找偶像療傷，雖然每天花痴表白自己家的愛豆，但總會有不好的事情發生，這時候，愛豆的用處就非常明顯了，治愈我們受傷的心。但是我們往往都忘記了一點，愛豆，也是人，活生生的人，不能因為他們天天對著飯笑容燦爛的說:“我很好，沒關系的”這些話，就認為他們是超人，覺得，他們收獲了金錢與名利，他們就會幸福。IU說過“作曲的時候，不僅僅是為了粉絲，也是為了自己，寫出能安慰自己的歌非常開心”這段話，我聽了非常開心，她這種把自己放在很重要的位置的心態，真的讓我們很放心。

因為自己親手制作了兩張專輯之後，了解了制作專輯的辛苦，所以也會感知他人的辛苦，認真傾聽別人的專輯，獲獎感言的時候，也會一一感謝在場的所有藝人和工作人員，和其他藝人的飯，還有幕後的工作人員。

之前有個回答寫的很好:“IU讓我看到了一個女孩可以達到的高度”我非常認同這句話。她的存在，讓我感覺到自己不能這樣渾渾噩噩的活下去了，是她，讓我可以成為更好的人。

IU作為歌手，很優秀，但是偶像優秀不代表粉絲也同樣優秀，所以，為了IU也為了我們自己，讓自己充實起來吧。
（問題是評價IU這個人，所以我就不說她唱功和歌曲了）
想要了解IU有多好，就去看看她每次的獲獎感言和談話節目吧，她靈魂的深度不是同齡25歲的人可以追趕的。

隔離post大把

海量*

雞頭

點解要咁做

仲有對fans好好 佢呢種級數既明星根本可以出完show之後直接上車走 不過一條片就睇得出佢有幾錫d fans

同iu一齊共事既幕前幕後都逐個逐個多人留意
第一次傳話, 保鏢怕醜, 然後iu向佢撤嬌

好瘦

張基河就爽 之前可以日日屌IU

個加拿大濕哂

我認我淫蕩以為係乳頭先撳入嚟